摩狗教咩隊第二年都拎冠唯獨一隊唔得

証明咗d咩

四隻腳好勁咩 狗邊到識踢波

証明摩狗回塘垃撚圾

追擊獌狗 人人有責

今年曼有雙冠wor

你老母緊係唔識踢波啦

集中討論第二季

伯母又識唔識踢